[A/I] Fate/GrandOrder 🇯🇵 [252] 女帝就出

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

[/center]

清算名單：
Ne 6痴線佬

LM

貓貓PICK UP
ZMC點睇

土方沖田,又省一筆

留名

每個負皮都會推遲3個月
大家做下好心

追寶5嘅時間到

沖太mo泳裝唯有本體出嚟

想寶2沖田,大家點睇...

大浪費

今星期
土方 沖田
下星期
武藏
再下星期
小次郎(劍)

1000萬DL呢屌你咸川

又燈..

G持

1.5.3前置卡池

做乜鳩

4星尼祿招3技真係好勁

大陸啲工作人員又中

終於都到我可以得到武藏既時候

想抽嫁王又想抽沖田
但係諗起前邊個咁多劈
淆底

神父加油,我個隻已經陪左我大半年了

留名睇神父爆死

我個隻上年加入

我地係唔係應該負皮佢唔好俾佢吸運先

你地心地唔好

劍豪is coming，千子村正is coming

個pool邊到有武藏

我感覺到神父會大爆死

見到2綠卡角有種莫名奇妙既討厭

咪燈啦
一齊祝賀神父一抽就中

仲未訓

恭喜

訓左冇睇 女帝出左未？

1000萬武藏+梅

啱啱發夢 神父課左十單都冇出武藏

乜野技能/寶具強化都無

06一早寶五 仲有咩好抽

想請神父比多3張我......
係咁出神酒都無見過
最多保佑你出武藏

陣間2130開台 差一隻06
可點歌
順便教大家Set ios自動抽box
有興趣就入嚟祝福me

保佑埋我呀神父...

200抽寶5
好想笑

批准

呢個pool全部女寶5晒，有咩好抽

呢個post.....個個都串過馬撚咁

你咪係馬撚

主人, 是玉藻貓啊汪!

1830抽沖田

為左少少著數投靠神父，可恥

自從add左神父
我feel到黑氣過哂比佢

骨氣係咪可以當石抽先

我保加利亞妖王同聖堂教會神父勢不兩立!

你抽返黎既沙煩成日夜晚晚走入神父房到哭泣
值得咩?

喺街
正話個update除咗個pool之外仲有乜？

我一向崇尚尊重 包容 友善 拒絕謾罵與人身攻擊 與人建立良好關係

神父，借老母黎屌下先

突然好眼瞓，唔刷了

同問

神父成日挑起種族仇恨 迫害我等族人

之前術pool爆死完先黎出

還番啲禮裝比我

呢句看似破綻百出 但我居然駁唔到

四星點同, 一定係咸川比個機會你

拜神父係真係有用
神父我想要多張先

多謝神父借老母一用，伯母真棒

綺仔我地互含ok?

原來masxxx係總統

互含就不了

我意思係互相祝福

暴露左就唔好兜

gay post?

神父出糧買部

神父:我用iphone耳機夠了

明明是我來先的

下

3.5照插

神父:player用埃瘋夠了

想買,唔熟音響野
你預佢出會幾錢到

唔用耳機

我估AK70 5~6千掛

我係琴日買ac果個
已經買左了
求各位add我新ac

上個ac刷左60箱 又要從零開始

chun added

盲左

幾錢

咁都盲渣啲喎 見識過三巨頭無所畏懼

3K

硬係諗起家計事情

2200果個?

我舊AC同而家呢個AC都係叫EXCALIBUR 巴打ADD番ME OK?

2200人仔果個全寶1冇要到
呢個3K HKD

好過你課金既

即刻開始肝箱 會盡快掛布姐裝 求ADD

幾勁 , 加左

洗唔洗出動到3巨頭呀

剩係望到台g都盲左

5pack，都唔知抽唔抽到2隻

本身已經盲 發生緊咩事👓

唔好盲 我只係真金白銀買番黎

3000有咁多隻一線英抵到爛

新手ac都勁過我隻開服ac

之後已經冇野難到佢了

真係auto左半日先抽到80個box👀
打都無咁辛苦

無一隻係寶5差左少少

話盲果d 十個有九個都係假膠，淨返果1個就傻鳩

寶5慢慢追都得啦

唔做大佬唔洗學人追寶五架

我就覺得 種類>寶具lv
對應到嘅處境多d

正常玩家邊有咁rich走去鮑5

果然神父一直都係想下剋上

咁都3K?我賣比你丫嘛

原來而家咁貴

你有咩靚貨 可唔可以望下

我出30

30我賣我個AC比你

點解我入坑既時候你唔送隻有梅既ac比我

u無梅林

寶5係愛
過關寶1寶2夠啦

我。。。對唔住囉

3蚊

屌我都有梅啦
係咪可以賣3000呀

寶二最效率

寶1最效率

唔抽最效率

渣ga寶1

彩果

弱

抽唔到寶5

依家一pack咁撚貴

200石寶5仲咁多野講

如果得個卡池都update 係咪代表有伏兵

1000萬出公主

每燈一次延期一年

燈夠5次唔出啦

究竟小剛玩幾多隻app game

聽日10石

你唔玩又點知佢玩

點解可以分到心

100箱之後真係唔係好想再刷

即刻升野 見到d石一少翻就有動力

10石 仲有冇人屌

無QP

無qp=要刷箱

靠你地班癡線佬係到寶5曬尼6算

有 唔夠打box

死循環
唔夠其他素材

我寶5唔到嫁王

任抽架wo

嫁王又冇咁驚 情人節佢都好大機會會復刻既 好似係

會員佐倉愛理 係到既話比你ID我加你好友

對上一次係五月

送十石不如送30金蘋果

我就係5月先玩

自從刷左幾百箱之後 抽野好運左

挑戰一千未

最多800
1000唔訓都唔得掂

有兩個尼祿痴線佬

上次講中晒靈衣，布姐，新選組有福利果個人

一pack貴40蚊

唔好講山/金/亞就得

開黎見我

梅莉

梅...芙

梅林?
不了

梅林難民

1000m dl會出綠sup

2046都唔得

沖田alter

燈少陣啦屌

屌你啦強度廚

唔好咁快出山翁 等10月先算

有梅林仲唔抽到爆

下 輔助角依d寶1都夠用

出梅林有樣好對玩家
就係唔洗點追寶

哦~~

幫大家回憶下
13號朝早出嘅post

點都要寶2🙄差好撚遠

極黑的岡本倫比佢估中左

殺bitch

又打錯字，6號先啱

回1500真係差好遠

🤔

嚟多下
出雙class順便出埋女帝

佢冇流出武藏 係咪姐係molamola

計返個效益。。。我個人感覺咁解，重有上次打殺生院比人rd rd 減np

陪左成年了

屌，5號呀
真係痴撚左線 係咁打錯

咁多風

出梅林呃新手錢

下 除非佢唔出第三章

抽沖田

即係9月下半safe

3k巴陰功豬

第三章唔出
我唔信佢1000萬日替無

次次都中搞到EVENT開好無驚喜

我仲未做到痴線佬
仲未寶5哂同埋30技
仲有D膠未買齊

我個兄弟黎明成日J沖田
唔想同佢J同一個角色

笑4
我都係時候買定十個八個淘寶石ac抽定梅林等升值

冇結晶

沖田正呀

你得10個,8個
人地成隊石號

講me? 算9數啦我D運 2PACK 1隻4星呀 哈哈哈哈

我支付寶仲有80$
唔好話賣 就算送比朋友落坑都OK啦

送比你牙妹

得梅林無春用

你賭錢都唔會叫屋企人一齊賭啦下話

Feel到除左梅 仲有貞

唔追寶咸川點叫人追多幾pack 石

2PACK1隻4星都唔算太非姐

邊有咁豪華 實攝2隻垃圾

算

4星都冇我應該直接DEL左GAME

睇黎可能離不開含淚課

全家都賭

你要梅我送比你都得呀

我係諗住係買就對自己好D 而家黑梅明+C狐BB 夠做了

如果係公車就反咸

加左燒豆腐巴打

希望你努力玩 視如己出

公乜撚野車

極黑的係乜

午餐肉，不了

哈 今晚無得打

布倫希爾

我會多D上黎吹下水
多謝巴打

布XXXX

內鬼不如講下幾時再出強化

屌班友係咪廢到咁啊

早D訓啦
係梅菲斯特

極黑的布xxx

本身係搞笑漫畫黎

個名同布姐一樣

唔知乜春其實係ブリュンヒルデ
=布姐

哦，呢個，忽時諗唔到

布姐靈衣咪啦啦隊服

即係1000萬係10月先開始?

正喎

靈E好似係講尼6

其實咸川點睇d蝗國內鬼

【カルデア広報局より】
9/14(木) 0:00開始予定のネロ祭再び ～2017 Autumn～【超高難易度】第五演技につきまして、対象のクエストに問題が確認されたため、開始時刻を延期させていただきます。詳しくは→ #FateGO

做乜撚

笑jor

其實係第五演技打梅林
比人爆左出去而家改改佢...

咁就要睇下d 智障識唔識做

上次有moon post 狗on 撚柒鳩鳩咁fw 非洲大法去巴哈/ptt, 唔知死全家未?

POOL就識出,關就錯漏百出

有水吸就得啦...

難度關都有得遲真係估你唔撚到

梅林既話應該好易打

關咩事
全世界得你香港連登仔知咩

沖田04D腳趾

仲老乜鬼母

不嬲無人公開講 呢到位巴打益街坊當晚大陸貼吧就有post推到幾百頁 裡面d人全部唔知

新英靈

唉屌 想升大波布迪卡 點撚知佢又要羽毛兇骨 喊死

又咪老母

阿基...

米德 里斯我都未驚過

手痕30多隻五星角
無哂QP

ptt 又係, 當晚呢度討論完即刻ptt 就見有人開po, 不過開完又縮沙即del
但又比我o係置底睇到佢地講緊非洲大法求op pm
跟住就已經通晒天, d 抄文page 都識搵料

無咁多5*

喂 第五開唔到開住個第六黎打下都得掛

仲記得條友話自己係中國香港人

難聽過粗口

睇黎衰貓又想搗亂

爐石班人一早知添啦，無大聲講呀嘛
呢度有人講完，同一日巴哈 PTT 百度都有人係短時間內開PO講
有無咁橋呀頂你

啱呀
都係抽姐

咁撚辛苦度NP我寧靜用B叔

兩個都成個mk仔咁
唔抽

好友list有幾個1日前
想砍

抆佢耳仔

btw 回返正題,

咁要睇下有幾多智障會傳內鬼d 料去日本社交網

尋晚見有FD request
發現比人DEL左

一摸頭就會乖乖地

應該你幫下佢

twitter100萬會唔會都係10石

800日都係

最好炒咗個內鬼佢
同劇透撚有咩分別

對我黎講都係無分別,新野就要抽
MISS左無追想追返寶嘅都係抽

BTW 宜家已知最少都已經有2個內鬼

之前miss咗
舅舅嗰個係咩事

我要欺負....

請得大陸人就預左無秘密
保密協議佢地會問係咪食得

快D透我

又復活返

之前連1.5章角啲真名都爆埋
易估都唔係咁隨便爆出嚟啦

中国人

648,935,926

一個朋友位

又有新野爆?
冇追post

舅舅=講中2周年福佬, 2017夏全體成員果個
上幾頁貼果個就係另一個人黎

charlie added

C狐手車

梅 IS COMING

唔係喎
好似同一個人黎
個貼吧名同微博名好似一樣

結果係咸川中梅毒要休養
交返比庄司打理

唔洗升技喎 淨係要寶

騎乗 A 但係都係唔夠我快

微博果個否認左

3隻唔同職呆AOE 死左換下一隻
每turn英雄作成加咖哩芝麻
最後一條血每turn幻術

你話微博係咪呢個?

陣間炒車
"救我啊C狐BB, 呢到啊C狐BB "

我知你快....不過男人就忌快ge...

咁都有得延，有無再廢d

有冇 講幾時有梅林 同黑貞

呢樣快唔等於果樣快

奇蹟之哈桑 復活次數多過b叔

唔會掛

冇電

我已經升級到變左TRANSFORMER級別 呢D低級既問題唔會發生係我身上

其實前面ASTELL&KERN個部野係WALKMAN定係耳擴

收島風劍豪果章出沖田ALTER

招常on好友

064,407,267

又燈

係都女帝先啦

啱呀

燈力放出

nobu流係唔係劍蘭唔駛開技???

打錯 狂蘭

二技打多少少星易爆D
但唔夠都OK

大概因為原型是幕末知名武士，和京都古都比較相稱於是放入了限定日替卡池，另外還有四星的鈴鹿御前與狂階玉藻前也在限定卡池中，順便還有咕噠咕噠相關的禮裝復刻

算唔算岩?

用狂蘭雙孔刷箱真係好痴線
1st round放寶
2nd-3rd爆到回70%
4th 放寶加一下紅就收全場

其實貓貓係咩來歷

無限伏刻 何時有新野

何須有

有無手足仲係一張禮都未跌過

冇第5打

有冇人跑緊狗?

留力抽女帝

天草巴係抽緊定咩

諗緊抽唔抽

貓貓係TAMAMO掉低8條尾入面其中一尾

我走了

一路順風 記得買手信

嚴格黎講唔岩 因為人格唔同

屌 幾時有得玩高難度關呀

聽日11點

caster&Ass.召喚麼

全職制霸

9條尾其中一條囉

中了

今日無新關出

以後唔亂睇漫畫了....一個幾鍾意既女角比人女女女左

延咗期

好睇啊

屌，抽到小安都未中3星禮

屌你咩

壞精靈

原來講呢套膠野
垃圾黎

【カルデア広報局より】 ネロ祭再び ～2017 Autumn～ 第五演技の開始予定時刻をご報告いたします。開始時刻は9/14(木) 11:00を予定しております。ご利用のお客様にはご迷惑をおかけしておりますことをお詫び申し上げます。

可以weak了

垃撚圾營運

會不會有石賠

睇完之後依家fgo都冇心情打
要即刻睇今天開始做女小學生補補血

你咁垃圾唔起清楚咩料,就唔好推野比人啦

今日真係炒曬車 未睇曬就開post

比人女女女係第幾集
想睇左先

47-48

平時神父推介既好多都有睇 有女女女既就唔睇了

日本見

呢套 我唔建議睇

想打J唔使睇 無咩扯旗位

我見神父推呢本,差D想開POST引人睇迷宮探索者

我下次都係推介翻d戀愛喜劇既算了

倒不如你開POST前問下人,試下毒先

今次係我第一次未睇曬後面已出劇情就開post姐
下次自己會掃曬雷先

起碼要跌兩張彩虹先可以平復到我心情

打打埋埋到底跌咗幾多...

原作小說黎
我未出到已經知伏

扶清係邊牙

GBF

我同你加埋都唔夠佢多

110box 同埋一定跌得少過好多人

有冇人可以借二神奶光/金閃我三令咒射全力
696 119 550

再比多一張我心情就會好

add 左

先過左幾分鐘已經出左張?

唔該 用完即刪

真係唔洗講野 個天都可憐我

貧者愈貧富者愈富

真係9up都冇咁快
hahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahah

屌你食屎🐶

有冇人睇小櫻新漫畫會覺得自己變到好重口味

神父
我到而家都係出得一張禮咋..

Iktf

天父佑我

返來囉 返來囉
冇左佢好唔慣~~~~

慢慢就會跌

好撚串

突然多左個位

冇計啦 個個話屌我 會跌禮
咁我冇得屌自己 咪唯有9up下

依家先打得51箱

m字頭 add jor

佐倉愛理巴打
比埋你ID我add你

淨二萬血佢瘋狂皇帝特權輸左
已刪 thank you

486 780 419 兩個位

唔掛活動裝

有人話1000刻梅林
點睇

最好唔好出新角住
等我可以儲下錢

今次真係變人權

俾多張我突第2張

可以省番筆

其實依家都基本上週街都係啦

以後D陣全部雙梅做前提

依家都係啦👀

雙梅一孔+黑貞

冇孔明 希望遲D唔好個個掛梅林

雙梅一孔真係好淫亂

成日都冇彩虹

Add左

疊字名已add

見人推伏書
我即刻推果本野出黎

冇殺用，快d出女帝

google課唔到金應該點搞,打電話定send email

打電話最快. 但係credit card問題機會大d

睇緊實力至上本小說 幾搞笑

我覺得男主小說描寫無動畫咁平淡
不過都好正

其實好悶
主角一條友控曬場
有本書寫呢種主角寫得好好
密斯瑪路卡興國物語

男主完全係9upper黎

A班條女女唔知可唔可以同男主互角呢

比人透左 男主身邊既人都係鬼

好似都係我

最鍾意劇透既兩條友
一個係一泄
一個係齒輪

男主動畫把聲好似含住泥講野咁既
D橋又小學雞 不過神在寫到全部女都正
班女又有少少性格成長

唔係gay 不過成套野最好丁係男主

中文斷左尾啊
係咪你都唔睇架啦

第一次聽以為棒讀
睇下先知其實只係佢咩都WFC所以先呢種語氣

我係因為個WFC語氣先追

唔準屈我偉大既台g

E家每刷到3000花瓣就清一清當休息下

我刷到3000就當完日任

無人島呢part後面係咪睇男主同掘北放閃
又攬又抱

ok

有冇人可以幫我睇下用yen課金個稅係幾多?
google show出黎個個

抽仲攰過打

又係時候餵肥, 唔知餵1001 定印度弓好

冇set 目標, 只係諗住刷到放工

刷到3000>抖+做功課>再刷下
跟住睇下野打下波咁
咁就一日

Rin added

又有多十幾石刷box

早

咁撚早既你

若要生活好 遠離利物浦

唔早啦, 差唔多3點可以去食個tea

剩番100個金果

早 我差唔多要去訓啦
仲要係呢一刻跌埋裝,可以訓個好覺

刷完金銀仲有銅

理事長巴係邊度返緊工

我刷完銅先刷金銀

你鄰國vancouver

ベア加左

銅刷邊關

我有朋友係UBC讀
佢係vancouver出世，係香港讀幼稚園小學中學
跟住去美國讀cc，再transfer過去
條撚樣計local，學費平好多

召喚牙博

典牙

想叫你去訓姐

啱啱醒 戇鳩?

唔撚信

唔好信

我讀cc個陣係講緊25蚊美金1個sem

又要番工

早 一齊

Nobu流好強大
但我自己無閃無奶光 要拉人地個隻

神父siksisi

緊係1001

咩係nobu流

KEL ADDED

非洲人可以唔洗理

皇者榮耀出ns版

用手製打LOL

@boxbox

無知一問 呢到規舉係唔係要負皮神父 先中好野

Saber face caster

文西

用自己既方法b害佢

終於有得打

萬能願望機

頂唔順了,決定去買藥食

文西 ....

屌要SL
文西一破第一條血就全部滿CHARGE

唔好殺文西先 佢死會幫d怪上一堆buff
好容易打....

當女王咁打?

尾二果隻G左
屌佢上DEBUFF減到你最大上命上限得一血

又試下黑狗單騎先

文西有貫穿

屌文西又死左, 仲未SL完

d卒咩職？

乜職都有

基本果d職都有

文西幾多條break？

break 1次only

文西狂叉

兩條
第一條殺左就即刻全部怪滿氣開寶技
第二條殺左就全部怪上BUFF(寶UP加防加攻穿無敵)

1 break 全體滿charge
死左 全體連後場上buff

BREAK一條，共兩條血

打文西無難度 佢set到超少血就係想你殺佢然後你就仆街

唔會放到寶具 你打佢一下佢np就減一格

逼你打下佢
我咁上下無上buff 既奶光寶具下佢

我計劃係必要時搵啲SUP打文西削佢氣就算

ys

SL....
屌你turn turn都星之開拓者+一下雙buff落自己度

佢一下叉滿左
前面又有怪
無得避佢黎打

睇到keynote AR game個part
5年內出現AR gvg/fgo/pkm 都不是夢

仲要封撚左我技

打剩最後兩隻被迫比佢出到寶具 即刻換走梅林 孔明之前殺個隻1血怪死左
學妹食寶具死埋 黑貞根性1血 即刻上無敵梅林寶具英雄作成保住 之後就輕鬆

....讀心到
見佢四格氣又下下星之開拓者
諗住佢一定開寶
丫屌你呢turn竟然唔用

有少少後悔無儲起D伊莉雅裝突滿第2張, 淨係留左一張係到
每TURN 10NP比SUPPORT用真係會爽好多

呢啲嘢永遠賣廣告好似好正
你睇下Pokémon Go條廣告片

睇動畫啲便當好鐘意放粒梅係上面
粒梅係香港邊到有得買

宇宙稜鏡唔係老母黎 ?

uny 一田 吉之島

伊莉雅黎架

母女通殺 快點

唔識打

咪又係兩隻輔助+單體打手
平時就打怪 輔助卡多就打文西扣佢戲 就係咁簡單

氣*

隻文西太小血
梅林咸濕佢兩下就高潮

好ON9
我果隻文西識係咁幫自己充氣
一turn打走佢三格氣
下一turn回番晒

打到後期係咁架啦

後面好似打隻兵會STUN人

前期已經係咁
我re左已經四五次
每一次都死係佢狂幫自己加np

有一隻係

又真係咁抵死

我個隻放第一次寶具前無無敵貫通無充電
放完之後開始狂充 我用孔明暈下佢減下佢氣再用衫暈下佢
等佢開第二次寶具個陣已經打剩兩隻怪

完場

最惡打呢關
用左2令咒

係咪我錯覺
啲大型怪自帶一定程度減傷?

你錯覺

未必,以前都有怪試過內置減傷無SHOW出黎

我知點解你會狂充電
如果你1rd殺曬兩隻怪
文西就唔會充電 齋打你兩下 我好多時都係寶具+爆擊/爆擊+輔助卡+爆擊咁1rd殺兩隻怪

....我真係
屌你老母
兩TURN幫自己充四格氣
四格
四格
四格
屌你老母第三TURN直接星之開拓者開寶具
咩撚戇鳩AI黎?

我一RD殺一隻怪佢都幫自己開兩次加速機關
嘩真係屌出聲
六合彩又唔見會中

你一RD殺兩隻怪佢都有可能係普攻你
我呢隻係特別版黎
得閒冇野做就會自己一turn兩格buff+星之開拓者

你殺一隻佢就會行動兩次 如果你殺曬兩隻佢就唔會充電 正話試左

用貞德孔明幾好 不斷暈條仆街 充電都無得佢充

暈唔到啊清

On9左
應該兩條金魚佬裝晒宇宙稜鏡
慣性帶2030入去做乜鳩

文西之逆襲

點解暈唔到? 我暈到wo

用羽蛇神寶具打到BREAK
文西應該開唔到寶具?

非洲囉屌

me白貞升到技10啦 孔明寶具擺oc

懶得SL 用晒3條令咒

第一次入去殺淨兩隻
唔為淡氣出晒去再打過

今次真係有難度 但都無用到令咒
淨係死左學妹

SL左5,6次到

主要文西一無無敵貫通buff就要俾佢出大

打法：貞德+梅林，佢一冇無敵貫通就放佢出大
貞德仲有定身嚟調整turn數

點解隻魔豬同大鬼可以一下普攻秒左我隻滿血貞德

俾佢變左一血

冇留意
但係2隻怪招技唔係都係-np咩
可能我眼花

肯定係 豬前面個隻野係你一打佢就變一血 搵隻炮灰打佢第一下先

點解你地講到咁易打

奶光無雙

隻豬會減到你一血

姐係原係我眼殘

最怕掃死埋隻文西

唔好開buff放大
普攻既時候先開buff秒小怪

1咒左比孔門減佢拖時間
好彩燒唔破BREAK

食左三條咒都輸

痴孖筋文西難打到

好難打

ys,加速 完場，正

我自己柒, 食晒令咒, 本黎想用番回NP, 咁錯左去回血

用梅林入場
冇星開就開無敵轟寶具

用緊福同梅林磨緊

差5隻打完

係咪盡量唔好殺文西

jack仔解無敵救左我幾次 打文西又唔痛

殺左全體buff,應該留尾殺好d

隻女獅身人面像你想點殺

後備換上黎

無限嘲諷, 隻野唔秒左佢真係好煩

終於有啲難度

終於過到

宇宙稜鏡op

大清洗

*****
マクス

已申

銀時都有6個位

比人del左

銀時巴

咁多DEBUFF
唔通又要天草出場

加左

今日呢關有貞德好易打

係咁無敵貫穿喎
我靠隻梅撚補血同福仔坦

要變成彈藥包了

這孩子.jpg

有得定身 用福爾摩斯你都覺得坦貞德咪更加坦 有回血有防有無敵 d怪好又唔係高防

未試過比佢貫穿個時出到寶

福2都坦 福2無咁既能力

山犬已加

終於過到
我覺得有無敵而佢又無敵貫通果陣可以打左佢第一條血先
好撚難打

Niaiserie added

ys 之後個條血三十幾萬無咁易意外打死佢

試緊福佬天草孔明

貪佢打得同ruler職

黑狗萬歲

但今次福2好似更威水d

Kevi己加

銀時巴仲有冇位
打上花火added

認真用佢有乜用 諗唔明

福2=我條仔會員謊醇

封寶
硬

sora add

bb 有回血 stun 解弱體好似有用啲

added moduckding求加

一技封寶 2技打人有抗體唔中debuff 3技冇撚用 寶具...都係冇用

type尚可，叫做可以做下打手仔

而家d關幾好 百花齊放唔似之前梅林紅卡打曬

Full 左

826黑王added

傻的嗎
3技藍放+回避
寶具唔計降防同貫穿仲有加暴擊傷
都冇用

973 175 387 DEL左個4日前
加左留個名呀THX

咁係要對比唔用佢用其他啊嘛 呢關d野又無加防又無無敵唔需要用到佢寶具都輕鬆殺

冇野做auto抽箱先 遲啲有排抽

大力得濟殺咗文西先都唔驚

有4個位 211.421.759 求fd

所以話尚可

呢個就解釋到喇

最大問題is冇其他

幾驚果下打死佢
不過下2turn break卡晒技，淨係保到黑貞

But我覺得磨隊打用牙福都算係咁樣
必要時拎佢秒殺一隻野都ok

呢下黑貞開埋一技 梅林開無敵 黑貞雙紅加學妹紅打死隻兵+文西第一條命
下rd直接寶具殺唔得咩?

得10粒星唔搏啦
比佢掃完枱就反cap

宜家D家成日都要拖長黎打, 宇宙稜鏡真係愈黎愈有用

又錯過巨頭招fd機會

得一張

隻梅狗乜都唔做都每TURN 15NP,都唔好話之後疊埋寶

台主又曬

居然唔駛食咒

錯過左add銀時巴既機會

孔梅狐磨左70round打完

鍾意比J德 梅狗本身np已經好快 夠做

142,065,577 仲有4個位 求大神carry

屎忽痕打多一次
福佬天草孔明都好似幾好

咁難打 好似一下跳左幾個lv

我頭先白貞梅狗各1

之前幾關太易

我呆毛今日劫財又財色

梅狗落2030 唔係唔太夠星

屌，打到92回同我講輸

我D星靠梅狗疊出黎

用開5np 12art個張 反正實會禁佢d藍卡

打完依關發覺藍卡磨隊黎講
福仔都幾勁
前邊孔明 福仔疊完寶具
福仔自己開齊技打都扣好多

人地三隻打曬啦
[img][/img]
[img][/img]

今年應該挑戰唔到依關 下年再戰

不過呢條友應該貼錯? 明明隻黑貞得寶1但係173np

無梅無孔無人權

挑戰唔到100round

重卡緊全力鬥技
如果想啪3令咒過有冇咩推介？

咁你明啦

有黑肉藏藏藏抽唔抽1.1個術福袋好
好想要孔明

所以係呃人

抽梅狗 條友唔係話1000萬就復刻咩

有人話1000萬DL出番梅林

有無過十二試煉攻略
或者關卡資料都得
未入過去

酒吞 貞德 梅狗
磨左55turn

梅林復刻

上年個關?

奶光

打手(大把選擇)+SUP
務求普攻一命寶具一命，普攻+EX再一命

我都係同佢收尾

盾梅輸出

寶1爆np

出大鬼換左金時出黎

二神奶光要寶幾先清到場？

但掃埋隻C媽會好煩

上齊buff一下掃唔死c媽咩？？

佢未講緊打死會好煩

會掃死啊 掃死先煩 要用孔明/福佬先打得入

用酒吞封技咪得 又打唔死佢 笑4

有ge 你雙孔明/福佬寶石翁
一入場掃3隻 之後開輔助寶具令咒再掃

呆狐梅 最高!

佢有呢啲應該唔使掃搵個隻打手都過到
我覺得都係下年再戰算啦

蘭斯如果高寶都用得 唔洗一定奶光
有無孔明先 有就再拉多人地個隻就得 有結晶啊全力鬥技 要打

用茨木寶佢打最尾果隻怪
扣完血會消埋個stun buff
咁咪姐係可以用茨木破隻豬既減上限buff

用所長裝
只係差宇宙稜鏡2np

我都係新手 用自己d英打淨拉2 c媽 尼6
然後用人隻突爆2神金閃食一個咒出一次寶具就車淨尼6 最後金閃打幾下就收工

叫咩名?唔記得了

做乜死曬成堆無得 3令咒復活

咁驚隻豬做乜 一下掃死佢得番隻垃圾李爾王係後面 放隻雪城B硬爆佢都得 仲要唔驚文西

我個陣打就未抽到孔明 都冇梅林
隊野就借梅林 奶光 福仔 術尼祿
第一t入到去梅林開齊buff比奶光
梅林換位比術尼祿開埋加攻比奶光
食咒寶具車哂
第2t 開福仔寶具+奶光食咒開寶具
之後慢慢r哂尼祿d根性

屌你老母磨隊算鳩數

之前禮佬個pool張4星

有孔 但蘭仔寶1冇奶光冇金閃
就係見到粒結晶先想打 如果得呼符我就放置啫

兩梅一孔勁撚到好似玩緊第2隻GAME咁
仲習慣緊

原來係差5記錯sorry

沒有他 很想去捕捉他

大家好我係娃娃卿

天草拆BUFF
1HP丫拿
減NP丫拿
食屎啦

收工先打

新手唔識打

俾魔豬同劍巨人效果陰左

用酒吞寶寶一路封佢技一路掃細怪咪得

岩牙

依然都係用孔梅+土方 OR 黑狗霸王硬上弓

竟然用berserker

有福佬先好用奶光亂掃

原來未寶解天草

黑狗孔梅

本身都諗緊有咩問題
望多兩眼就知咩事

咁多個職混埋,
得2個職混都還好

我都係黑狗孔梅

你地點頂星開
佢又淨個20000零血根本控唔到

孔明加master裝痺
痺到佢冇先比佢開寶具

咁我繼續睇下youtube先

冇星開就直接殺第一條血

今晚轉關，無酒了

added Lefty

屌你隻梅林係唔係自帶嘲諷?
另外兩個一血都冇扣嘅情況下兩個寶具轟落佢到?

一開始趁佢未有無敵貫通直接殺左佢第一條命
第二條命三十幾萬血就易控好多

福佬封寶
孔明/天草開寶

因咩解究
對邊開寶具梅林都唔開無敵

因為我認為串得曬兩隻兵仔

福+孔明+戰鬥服痺
文西開唔到寶具

又一個問題
你打隻怪會減隻野寶具
佢又點開寶具

寶具連Ex打得一隻

以後用磨隊玩FGO了

一生盡是失敗

見到福佬一拳一隻怪覺得幾好玩

尼祿祭時間過得好快

嬲

3個星開屌你老母

今日呢關令到個Post去得好快

等回np期間試下用牙扶個陣先

今關SL既時間仲耐過打

你用緊乜野打

黑呆打得贏幾時上十分

bb 孔明 梅林
最撚on9係我唔記得換master禮

清重有冇fd子位？

偶然拎無特攻禮個隻扑下文西 佢邊會開到寶具 😓

你未熟個關姐
我同你同隊無死人搞掂

不過女獅身人面像一出黎一定優先擊殺，俾佢開集火就gg

豪條令咒俾你

新手想問靠隊友可唔可以打到超級尼錄

單挑都得

可以 呢d關要打唔難 係要快刷先煩姐

後面有兩隻二十幾萬騎階丶一隻魔豬丶一隻大幽靈再加奸商星開 ，你點樣頂？

天草貞德孔明呢關又打得唔慢

癡鳩線終於過到
星開呢招技真係好屈機
由其係擺左去對面

我搵隊友 但係佢一開始就死左 打唔到...有冇大神carry下我

光炮boom

隻獅身人面 On9

啱啱死剩隻臭腳同埋奸商
奸商連續3turn都放星開
搞到要食多條寶具令咒

奸商招星開都好on9

有冇大神可以借隊長carry我

梅明

唔比佢開寶咪得
最驚係佢一次過叉2貫穿再開寶

用1001盾貞磨
到獅身人面出黎想換騎金先發現普錯衫

靠隊友打到王者級都仲得，我就拉好友b階奶光，不過佢都比人打幾下就蒸發，所以自己一定要帶坦去吸傷害

暈一暈條蛇 帶聖喬治盾子斯巴達

難以置信 天草居然上神枱

點解我覺得佢係問題全力鬥技

ruler職今年默默地上位

我依加用緊呢2隻
算唔算係坦

同埋搵唔到好友

奸商第二條血上個buff解唔解到?
定有正方框

正方框
比你解到佢仲洗玩

佢任何野一下爆擊都死 最重要係多d同一rd殺兩隻兵 咁個rd文西就唔會充電
嚴格黎講死左隻 打魔豬個陣換左隻炮灰上黎食左個1血debuff先

打魔豬靠另一個神父拆buff

今期你威啦

其實唔難 拉黑貞大腿冇用令咒過左

打左幾次都過唔到獅身人面
成日都係果個位食文西一下死三件

我吹奏左你成年終於成才

獅身都過唔到後面隻豬骨點打啊

要數牌一野轟死佢
or你留寶具

獅身都係秒撚咗好似好d

隻獅身人面一出場就比呆毛打走左

隻野一出就比天草秒

卡龍牙牙

終於抽到尼6

扶仔打左幾箱

十幾

紅色羽毛差好多條

又曬
老屎忽大曬?

我個隻未升爆

又話有必4星餅卡

你邊度收呢啲風

好耐之前話咩消息流出有必中4星呼符

所長太好人

點砌隊 我用黑白貞梅林 梅林一死就輸 今晚再試

今次4星果隻係幾好抽 抽到好感動

用酒吞打到文西變on9

嫁王用唔到pe衫 明明好靚

依家玉藻貓值唔值得練

仲keep住有人玩

其實孔明先係MVP 要靠佢係咁開寶具減turn暈對面

saber 既進化料 係唔係用獎章換最好?

打箱打到開始出現厭惡左症狀

白貞梅林天草
用腳打都得

幾多個

抽到寶二十

唔好提 想哭 夏日4星夾埋都冇咁好出

感動到喊

福佬寶無視到文西個減傷?

今日全日都未打過箱
一諗起要開就懶得打

180個

尼祿祭依個pool真係好垃圾 d裝抽左幾十張又唔會用

下次真心要抽天草

自吹自擂

今次真係可以用晒堆結晶

3b 黑丁，完美

5星個張ok啦

屌文西好難打

正奸商

新手根本都打唔撚到
狂放AOE寶 又狂+NP 屌你老母咩

超高難度

決戰衝到完場

癡線佬用左幾多石

又唔係既， 我覺得易打過nero 果關先

差唔多1pack 決戰又要再課

超高難易度

唔覺

冇可能啦 依關難好多

Nobu

今次打100個箱之後
升一升bb同白貞又無哂

升晒幾隻抽完無時間升既人上90感覺多好

講明超高難易度,新手關關都過到個營運可以汁柒左佢

舊年我都係咁講 過左幾個鐘就nerf左

宜家5星04晒
黎緊起碼都要升晒d 4星 Extra Class上80先再返兜返d 80lv 5星

銀料除咗頁 馬鐵 蛇玉 乜都mo曬

聞西簡單d，d debuff 又有時限

nero d buff 煩好多

尼6果d nerf完同冇左冇乜分別 但係聞西長期戰 行錯一步都仆街

SL咗廿次都有
交咗一咒比白貞開寶頂大豬寶具

收到風，今晚開event主線

邊個黎搵布姐好

再開多個pool抽

唔想抽 唔撚好開

齊格 阿基 劍豪 女帝 凜B

再現3騎戰拉2

其實FGO入面個2隻獅身人面獸係唔係就係拉二GE熱砂獅身獸

有無人有「睇見都覺得悶」個個版本既telegram sticker?

pop team epic?

美海嗰隻先係好似

貼過四次啦

有兩set但好似有幾張唔同字

係呀
有set係pad野黎

仲有set得幾張,但係黑白的同戇鳩對白

🌈

呀原來有
太多張睇唔到

打左成日
用賓周那過

銀時巴仲有冇位

拉2果隻係無貌既，好似EX攻擊會見到

有冇齋圖 唔要TG

原本好似係漫畫黎 上網down？

文西好勁

黑白兄弟都nerf左啦

BB Jack 解唔解到HP弱體

解到

神父過左文西未

我要圖link 有香港對白果d

自己一張張save落黎

呢關新手(我)真係搞唔掂
又要夠大力又要磨

你有3條令咒

吹到nerf

加左 THX

個個老屎忽都話難打
小薯點算好

其實唔難

打柒D老屎忽

惡

新手表示個肝就黎唔得都仲未出禮裝

我都幾日冇見過彩虹

今朝派個10石今晚可以拎哂去刷箱了

今晚轉關順便轉運

希望有羽毛刷

轉咩都冇所謂跌下張禮裝就得架啦 俾我突爆一張就滿足啦

之前係咪唔會即死?
我比阿周那一野收左皮

再努力下就跌架啦

羽毛 骨 牙

會

weak呀 要食補肝品

終於打完 入左隻騎金時諗住秒隻獅身
點知cd未完換唔到出黎 用弓呆秒7左
最後隻金時做左隻豬既祭品，開寶具同佢一齊死

bb 白丁 梅林慢慢磨

Amakusa no ochinchin ga daisukinan dayo

最強阿周那3定5turn唔食debuff

我俾frd屌 隻船身3技冇10，浪費人才
DLLM我卡骨呀

5

sakura chan

又要比錢

抵比人屌

似大肚...

我隻隻都卡骨

死HAM 川兩年都出鎖鏈,積撚到2百幾,有幾可用

仲差30幾條

200幾 , 一隻人就用晒

唔小心 梳

破產啦

兇骨等聖誕box啦

出年先出貨，有無錢都訂左先

係幾正

差幾百骨

船長 Jack 黑狗 奶光
全撚部骨頭骨頭

求奸商打法

BB梅毒學妹

仲未睇透岩窟王幾時會有用

終於第二張突滿

巴打刷左幾多個箱

到呢一刻都係跌咗三張

我明

你喺突3張

mendo added

80箱都未有 同呢到d人比濕濕碎啦

果兩條友 狗黎

25

至少你突爆一張 我一張都未跌

全體寶刷肥

aggfr

而家先黎刷活動打唔打得切? 最近好忙

you最近有冇卡曬

上面全部刀係

可以點打

Y草泥馬

贏唔到印度兄弟

Tamamo踢春袋